上緊連登嘅你入一入黎

陳同事，請你立刻關掉電腦，入黎我間房見我。
黃經理上

On9